德望為咗保護狗女喪盡天良

轉

推

德望本身藍底
睇吓幾時比人打

Push
⚠️群組指南⚠️

Group List

⚠️短期目標⚠️
15/11前：三罷頻道過5萬subscribe
22/11前：新四大工會過五千申請
29/11前：第二批工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

cls

pish

推！！！！

自推

唔該你聽日先放 依家唔會有人睇 你咁樣唔會有人幫到佢

裝修啦

屌

佢地倆個唔會敢番學啦下話

有冇學生可以偷影張相放上嚟

藍底學生都頂唔順啦
講下八掛鬧下老師都錄晒音

德望停咗課 學校都唔開 我儘量問

妹妹識唔識噴油漆

wtf...

召喚有良知嘅老師

裝修呢間都唔會割

痴撚線

我夜晚去一定冇事 gigi Jenna bb

p幫推

天使

過億人次嘅體驗

Cls

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

good hope school

hopeless school

推
推
推

搞學校解釋
冇一個接受既解釋就裝修

push

打爛佢

gchi

成間學校嘅學生為咗就你地兩個

藍到發紅

狗女仲唔退學 轉校？
雖然都無乜用
係人都識佢老豆

德望廢校

咪叫ghs叫De Wang Xue Xiao啦

Push

thur 會開

青bb

肉絲

千其唔好玩水戰

癲到

癲過監獄

千奇唔好同佢兩個女傾計 到時比佢老屈就慘

好心兩隻狗閪就返大灣區讀啦

千祈唔好整壞佢

current妹妹記住唔好整壞啊

轉校啦 仲讀
大把私立學校

如果係真的話
我認為已經有足夠理由裝修學校
不過最好有埋學生同校友們發聲先

話時話呢個cctv好熟面口 德福廣場好似都有個

會裝修嗎？

係時候改名

嘩 名校喎
一年幾皮嘢竟然搞到好似監倉咁
畀我有錢都唔讀啦

裝修前記得解釋返比國際知
同埋最好比幾個鍾時間呢間野回應

佢總要去廁所㗎嘛

幾時廁所都裝埋

分分鐘上D既壁屋監獄部CCTV都無咁癲

千祈唔好拆左間學校

退學啦屌

美術堂有無學噴畫

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

推啊 要推到俾傳媒知

仆街女竟然唔使番支那避？

呢個cam 冇人面識別
得PIR

搞本校生拆架咋

聽日德望有冇繼續停課？
無嘅話我聽朝或者放學同手足共享開槍女個閪
重狗嘅話直接火魔兩條女＆護送狗

停啊

I mean 今日

推撚爆佢

我估起碼一個禮拜唔返學

巴打識貨

轉校啦！正一垃圾學校！

陣間照帶火魔手足捕佢哋兩個
想喺電光火石間屌學生妹好耐

德望肉絲真係好淫

其實有無諗過組隊 入夜後 大約6個手足潛入去拆左佢？有無得諗？ 3個人一team 2個做拆 一個睇水

冇人面識別定係冇即時人面識別？
其他普通cam只要夠清應該都做到人面識別？
定係其實人面識別唔係用人類的視覺黎識別
而係腦其他技術(紅外線)黎識別？

講還講 費事#staystrong2.0啦

推上熱門先

ig 見到有同學po

推 痴線

推到家長反對啦

成大班女同學一齊去廁所
廁所慢慢玩

支持裝修

屌
無得屌

學校
依樣野要自己搞
外人插手會有手尾

剪電線

開佢遮

自己邊搞得掂
喺曱甴的壓力之下
學校根本冇可能答應學生的要求
我覺得最好係學生校友出聲 外人出手
先例一開 日後其他學校就會仿效
我地冇可能接受學生喺一個監控環境之下返學

大陸咩

只有人面偵測
無人面識別

但其他講既smart feature 都係有既

佢spec 寫得PIR(Passive Infra-Red) 去識別 人/object.
人面識別好似要加AI.
不過如果個recorder 加左隻AI手指而個cam support 就會變左有人面識別

德望（彩雲）冇路走，曱甴黎到一鍋熟

呢間學校出咗個殺人黑警家長，好危險，隨時被槍殺，隨時被監控！
其他學生無論為咗恥與為伍，定係為咗明哲保身，都係快啲轉校吧啦。

點解佢地有特權？

裝修哂所有學校都唔會割

講好咗核爆都唔割 就唔撚會割

千祈唔好裝修間學校ar

千祈唔好唔比女人講人是非

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

校友join

應該無啦 得你一個覆

啲人打完仗應該抖緊未睇到

推啊

希望德望日日都有警察 同高雷睇齊

新型武館

甴近平

推得郁未

黎多次十連

召喚記者朋友

真 推推

拆左佢啦

721 85 811 831 101 1111

有得共享臭閪未？

死狗女

入打德望 指日可待

人呢

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

黎明來到

直接仆啦淋水

要光復

咁入黎幫佢地裝修

這香港

up

大家係咪三罷緊

有冇人幫推

Toei

冇用架喇
佢老豆咁撚英勇
佢全家一定死撚緊

真心第一次聽
淋水會整得壞

有冇影到非學校範圍？

裝修呢間垃圾啦

學校唔係私人地方，全部人都入得去

Jeanne Kwan Gigi Kwan

全香港人都識你地兩個啦
阿爸殺細佬殺得咁開心
JENNA KWAN GIGI KWAN

唔好同我講佢地深黃 咁大個人明知老豆係黑警 都唔同佢講叫佢做野的時候唔好亂9黎

Gigi Kwan Jenna Kwan 你地兩個都係幫兇

唔一定要打佢鬧佢，全部同學唔理佢排擠佢佢已經好快頂唔順

麻包袋

德望條X街話佢辭職

Pish

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

唔駛太驚, 只係一般垃圾家用 Cam
未到 4K 質素, 個 CAM CMOS 亦唔夠大, 唔會太清
同智能燈柱無得比

怕佢老味咩，夠膽同連登仔開戰2.0先算

唔知德望妹賣唔賣原味肉絲呢

推裝cam狗

德望想裝修？

垃圾學校!!!!!

呢間學校又有殺人家長 d高層有藍 而家裝埋cam 德望仲名咩校

當犯？

。